點解吳若希唱歌咁難聽？

啲音係準哂，但一啲都唔好聽 無感情無技巧

識叫床就做到歌星

還好啦

好靚女
腳又正

廣東話講唔正

把聲好難聽
一聽就覺得係mk妹蒲到爛晒嗰種聲

算好聽啦

唔好聽咩？